公立醫院年輕醫生

年輕醫生 唔敢開藥都算，連心臟痛，想抽血都唔幫個病人抽。

只係睇電腦 copy 上一手藥單，醫生真係仲 hea 過保安

原來病人想點係大哂

唔係掛 上個禮拜我老母血壓升到200去急症
都即刻捉佢去驗血 心電圖 xray
仲要佢留晚院先俾佢走
個醫生都係後生仔黎

點樣唔敢開藥？
覺得你無事咪唔開藥囉，唔似心臟病咪唔抽血囉

醫生有自己既判斷
想做晒全身檢查既去私家，你比錢既咩血都有得抽，咩藥都有得食

唔敢開咩藥先？夠膽亂開藥=有料？

有無人睇錯公立醫院醫生輕生⋯

我第一眼都睇左 輕生

咁而加你係醫生定佢係醫生姐
冇乜特別事咪食番上次d藥lo

你真係心臟病就會抽
你胸骨胸肌痛又當自己心臟病
個個心口痛都驗咩
今次啲藥同上一次一樣 咪copy上一手藥單 個問題喺邊?

後生先好 肯幫你試新野 啲老屎忽就真係好似你咁講啦 而家無事 咁走得啦 有事先再睇啦